====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' il faut se garder de trop préciser ce qui revient à la liberté des décisions individuelles , il est au contraire nécessaire de gouverner fermement tout ce qui pourra aider à la constitution des nouveaux centres urbains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

